今日休息？ 開花呀屌你老母

地點照舊 時間係三點
深水埗：長沙灣廣場/ 南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

冇得休息呀屌你老母
休息就等香港淪陷啦

光復香港 時代革命

有冇人幫p牌仔推

推，所有行動繼續，裝修都要

聽日一撚定要夜晚18區開花

推呢個 3點太早

8點呀

推我呀屌
p牌冇人權

屌熱門個post話三點

3點太早
拜山都未趕到返去 8點食埋飯岩岩好

一係自己區tg講？

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

我就三點standby

TUI

原來又成班琴晚冇睇post. 琴日夜晚10點幾改左晏就3點開花. . 雖然樓主p牌. 不過冇吹水呀. 追返琴晚啲行動po就見到

p牌冇人權

會甩p既. 等下囉！

樓主咁奇怪，有個post就叫唔好係開花得咁頻密，加下就連續三日叫人開花

今日係和理非主場

不割，但要比前線抖下

反正自己區
齊人咪做野
Be water

推

樓主好鬼

琴日冇開花吖嘛

我開嗰個post係因為嗰陣連續兩日開
d狗估到我地 嗰日好多區都重狗

隔左兩日咪唔密

要有行動囉到外國傳媒目光，出師有名，講明係反對緊急法! 週圍行，搞裝修，無咩意義!

頂你，俾國際戰線做文宣得唔得呀？
國際戰線輸咗人權法立唔到㗎
都唔知你係真心膠定點

P.s. 請先用不推文回覆

我覺得今日要和理非，第一，比時間前線休息，第二，要眾返民心